其實習總捉緊好大盤棋

只不過一個玩開chess
同玩開盲棋嘅分別

其實成日話佢捉緊盤好大嘅棋係真
只不過輸到仆街咁解啫

好大盤盲棋